有冇人成日畀A4紙界親？

如果啲A4紙本身有噴霧膠布嘅成份
咪可以一界即埋口同殺菌

俾你尷尬親

呵返

手頭上有一疊逆時A4紙

小學三年班，班主任派A4白紙俾我哋
一路派一路話小心𠝹手
點知我真係𠝹親手
行出班房去校務處之前
俾班主任係咁篤我額頭鬧

喳ga
通常a3紙先會𠝹到我